（拋磚引玉）下次活動應該如何防止狗扮人

排隊check 身分證+最近3個月糧單/學生證/工作證明